# PRINTERS
# This file is put in the public domain.
# linux-man, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: printers@linux-man 2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-08 19:45-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-01 03:19+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. metadata.json->name
#. applet.js:59 applet.js:173
msgid "Printers"
msgstr "印表機"

#. applet.js:198
msgid "Cancel all jobs"
msgstr "取消所有列印工作"

#. applet.js:225
msgid "at"
msgstr "於"

#. settings-schema.json->send-to-front->description
#. applet.js:239
msgid "Send to front"
msgstr "移至最前面"

#. metadata.json->description
msgid "Manage Jobs and Printers"
msgstr "管理列印工作與印表機"

#. metadata.json->contributors
msgid "Caldas Lopes"
msgstr "Caldas Lopes"

#. settings-schema.json->show-icon->description
msgid "Show icon"
msgstr "顯示圖示"

#. settings-schema.json->show-icon->options
msgid "Always"
msgstr "永遠"

#. settings-schema.json->show-icon->options
msgid "When printers exist"
msgstr "當印表機存在時"

#. settings-schema.json->show-icon->options
msgid "When printing"
msgstr "列印時"

#. settings-schema.json->show-icon->tooltip
msgid "When to show the icon"
msgstr "何時顯示圖示"

#. settings-schema.json->show-error->description
msgid "Printer errors"
msgstr "印表機錯誤"

#. settings-schema.json->show-error->tooltip
msgid "Show printer error icon"
msgstr "顯示印表機錯誤圖示"

#. settings-schema.json->show-jobs->description
msgid "Documents count"
msgstr "文件數量"

#. settings-schema.json->show-jobs->tooltip
msgid "Show documents count next to icon"
msgstr "在圖示旁顯示文件數量"

#. settings-schema.json->job-number->description
msgid "Document number"
msgstr "文件編號"

#. settings-schema.json->job-number->tooltip
msgid "Show each document number on print list"
msgstr "在列印清單中顯示每份文件編號"

#. settings-schema.json->send-to-front->tooltip
msgid "Documents can be sent to front"
msgstr "文件可移至最前面"

#. settings-schema.json->symbolic-icons->description
msgid "Symbolic icons"
msgstr "象徵圖示"

#. settings-schema.json->symbolic-icons->tooltip
msgid "Use symbolic icons"
msgstr "使用象徵圖示"

#. settings-schema.json->reload-button->description
#. settings-schema.json->reload-button->tooltip
msgid "Reload Applet"
msgstr "重新載入小程式"

#. settings-schema.json->cups-button->description
#. settings-schema.json->cups-button->tooltip
msgid "Restart CUPS"
msgstr "重新啟動 CUPS"
